[{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/1416\/file\/82321\/sem_t\u00edtulo-2-a0068cb08cf51b0220ce18e42a7ac5ae.png"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/1416\/file\/82321\/sem_t\u00edtulo-2-d5b082a3dfd093af24519992b2218788.png"},"id":1416,"name":"Amadododito F\u00e1brica de  Arte","shortDescription":"*Pe\u00e7as em Cartaz * Oficinas de teatro adulto e infantil * Teatro para iniciantes * Projeto escola * Aluguel do espa\u00e7o para workshops, cursos e ensaios * Pauta para outros grupos","endereco":"Rua: Aimber\u00e9,236 - Perdizes - S\u00e3o Paulo SP cep 05018-010","location":{"latitude":"-23.53383","longitude":"-46.6789546"}},{"id":1578,"name":"Anhangaba\u00fa \/ Correio","shortDescription":"Virada Cultural - 2015","endereco":"Vale do Anhangaba\u00fa, s\/n\u00b0","location":{"latitude":"-23.5452292","longitude":"-46.6362492"}},{"id":1577,"name":"Anhangaba\u00fa \/ Libero","shortDescription":"Virada Cultural - 2015","endereco":"Vale do Anhangaba\u00fa, s\/n\u00ba","location":{"latitude":"-23.543722","longitude":"-46.63596"}},{"id":1573,"name":"Anhangaba\u00fa \/ Pra\u00e7a Pedro Lessa","shortDescription":"Palco de Rua - Virada Cultural 2015","endereco":"Vale do Anhangaba\u00fa, s\/n\u00ba","location":{"latitude":"-23.543722","longitude":"-46.63596"}},{"id":1586,"name":"Anhangaba\u00fa \/ Ramos","shortDescription":"Virada Cultural 2015.","endereco":"Vale do Anhangaba\u00fa, s\/n\u00ba","location":{"latitude":"-23.543722","longitude":"-46.63596"}},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/1439\/file\/94378\/10985505_912398195467038_3182686667611402159_n-2be9c14b8839e80a418a5824cfe05fbf.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/1439\/file\/94378\/10985505_912398195467038_3182686667611402159_n-5ed4637ccd2a05d9f153c47368a28427.jpg"},"id":1439,"name":"Antigo Olympia","shortDescription":"Uma das maiores casas de shows da cidade de S\u00e3o Paulo hoje \u00e9 palco para os espet\u00e1culos da Cia. Teatral Bola de Neve. \nUma infra-estrutura grandiosa capaz de propiciar a magia aos seus espectadores.","endereco":"Rua Cl\u00e9lia 1.517 - Lapa - S\u00e3o Paulo - SP","location":{"latitude":"-23.5250451","longitude":"-46.6973744"}},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/1021\/file\/45575\/vivaedeixeviver_media-5b8ff2c53b1da1ddc0bcf9fdaa6862b3.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/1021\/file\/45575\/vivaedeixeviver_media-f455fdaa1b954a553e6cb0ac12608f39.jpg"},"id":1021,"name":"Associa\u00e7\u00e3o Viva e Deixe Viver","shortDescription":"Associa\u00e7\u00e3o Viva e Deixe Viver\nContadores de Hist\u00f3rias","endereco":"Rua Fortunato, 140 Santa Cec\u00edlia\nS\u00e3o Paulo - SP","location":{"latitude":"-23.5397337452384","longitude":"-46.651725769043"}},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/175\/file\/23080\/audit\u00f3rio_ibirapuera_foto_sylvia_masini-b86a08f8b2453b90abc39dccfaf7751b.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/175\/file\/23080\/audit\u00f3rio_ibirapuera_foto_sylvia_masini-1df1963abb9d423132eaba32da25bed5.jpg"},"id":175,"name":"Audit\u00f3rio Ibirapuera","shortDescription":"Com 7 mil m\u00b2 de \u00e1rea constru\u00edda e 4.870 m\u00b2 de \u00e1rea projetada, o audit\u00f3rio apresenta espet\u00e1culos de m\u00fasica, teatro e dan\u00e7a, servindo de espa\u00e7o para o desenvolvimento de novos talentos e a promo\u00e7\u00e3o do encontro entre culturas e express\u00f5es art\u00edsticas nacionais e internacionais.","endereco":"Av. Pedro \u00c1lvares Cabral. Parque do ibirapuera","location":{"latitude":"-23.5868398284439","longitude":"-46.6536140441895"}},{"id":449,"name":"Avenida Rio Branco","shortDescription":"Avenida Rio Branco","endereco":"Rio Branco","location":{"latitude":"-23.54052","longitude":"-46.639309"}},{"id":1560,"name":"Avenida S\u00e3o Lu\u00eds","shortDescription":"...","endereco":"Avenida S\u00e3o Lu\u00eds, 235, S\u00e3o Paulo, sp","location":{"latitude":"-23.5471403","longitude":"-46.6426813"}},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/1481\/file\/100101\/bibliotecasp-f0ddb6cbfd9573518da5617a16808090.png"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/1481\/file\/100101\/bibliotecasp-2f249219cfd8ca1b9e72e66578d48b3c.png"},"id":1481,"name":"Biblioteca de S\u00e3o Paulo","shortDescription":"A Biblioteca de S\u00e3o Paulo \u00e9 uma biblioteca p\u00fablica localizada no Parque da Juventude, distrito de Santana, na Zona Norte da cidade de S\u00e3o Paulo, Brasil","endereco":"Av. Cruzeiro do Sul, 2630 - Santana, S\u00e3o Paulo - SP, 02030-100","location":{"latitude":"-23.5075026","longitude":"-46.6235159"}},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/99\/file\/23090\/bp_monteiro_lobato_sylvia_masini-e802b2b4c99b4c83572d70b4db53d515.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/99\/file\/23090\/bp_monteiro_lobato_sylvia_masini-ad87e249cca54d34a0d9fc73f2069199.jpg"},"id":99,"name":"Biblioteca Infantojuvenil Monteiro Lobato","shortDescription":"Criada em 14 de abril de 1936, como parte de um amplo projeto de incentivo \u00e0 cultura, elaborado por um grupo de intelectuais liderado por M\u00e1rio de Andrade, ent\u00e3o diretor do Departamento Municipal de Cultura (atual Secretaria Municipal de Cultura), \u00e9 a mais antiga biblioteca infantil em funcionamento no Brasil e precursora de outras similares. Em 1955, a passou a denominar-se Monteiro Lobato.","endereco":"R. General Jardim, 485, Vila Buarque","location":{"latitude":"-23.5446613","longitude":"-46.6493227"}},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/1485\/file\/100378\/logo_bvl-f63d56facf6d1028885aa3f8c6141b35.png"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/1485\/file\/100378\/logo_bvl-5d81f1c6b529aa93b10cea96fb7decde.png"},"id":1485,"name":"Biblioteca Parque Villa-Lobos","shortDescription":"A Biblioteca Parque Villa-Lobos, localizada dentro do parque de mesmo nome, ao lado do Orquid\u00e1rio Ruth Cardoso, na zona oeste de S\u00e3o Paulo, segue o modelo da Biblioteca de S\u00e3o Paulo (BSP), tamb\u00e9m da Secretaria da Cultura e tem como principal objetivo promover a literatura e estimular a leitura","endereco":"Av. Prof. Fonseca Rodrigues, 2001 - Alto de Pinheiros, S\u00e3o Paulo\/SP","location":{"latitude":"-23.5432289","longitude":"-46.7263311"}},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/136\/file\/23765\/bp_paulo_duarte_foto_sylvia_masini-9e9190b684618fec69023980a30334e5.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/136\/file\/23765\/bp_paulo_duarte_foto_sylvia_masini-7ae6ba95c30ded544e925e7716bb9f56.jpg"},"id":136,"name":"Biblioteca P\u00fablica Paulo Duarte (Tem\u00e1tica em Cultura Negra)","shortDescription":"As Bibliotecas Paulo Duarte e Dr. Joaquim Jos\u00e9 de Carvalho foram unificadas em outubro de 2005, passando a denominar-se Biblioteca Paulo Duarte. Esta unidade est\u00e1 integrada ao Centro Cultural do Jabaquara e, em novembro de 2012, tornou-se tem\u00e1tica em cultura afro-brasileira.","endereco":"R. Ars\u00eanio Tavollieri, 45","location":{"latitude":"-23.651279","longitude":"-46.6452156"}},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/153\/file\/7031\/bpviriatocorr\u00eaa144x144-f323f148eeb330cb779effc330c9ba00.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/153\/file\/7031\/bpviriatocorr\u00eaa144x144-bb1e0b8437d5e52e3cbcc369a4b4a513.jpg"},"id":153,"name":"Biblioteca P\u00fablica Viriato Corr\u00eaa (Tem\u00e1tica em Literatura Fant\u00e1stica)","shortDescription":"Inaugurada em julho de 1952 no bairro de Vila Mariana, atuou principalmente com o p\u00fablico infantojuvenil at\u00e9 novembro de 2008, quando passou a ser tamb\u00e9m tem\u00e1tica em literatura fant\u00e1stica.","endereco":"Rua Sena Madureira, 298 ","location":{"latitude":"-23.5934441","longitude":"-46.6389304"}},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/1438\/file\/94306\/casa_das_rosas-0401cf3e8c21dde56721bc529df99ac0.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/1438\/file\/94306\/casa_das_rosas-310202d5d1146a355ca9d8b307f13716.jpg"},"id":1438,"name":"Casa das Rosas ","shortDescription":"Espa\u00e7o Haroldo de Campos de Poesia e Literatura oferece \u00e0 popula\u00e7\u00e3o de S\u00e3o Paulo cursos, oficinas de cria\u00e7\u00e3o e cr\u00edtica liter\u00e1rias, palestras, ciclos de debates, lan\u00e7amentos de livros, apresenta\u00e7\u00f5es liter\u00e1rias e musicais, saraus, pe\u00e7as de teatro e exposi\u00e7\u00f5es ligadas \u00e0 literatura","endereco":"Av. Paulista,37 - Bela Vista - S\u00e3o Paulo-SP","location":{"latitude":"-23.5708279","longitude":"-46.6450182"}},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/674\/file\/58481\/dsc02534__-4c560c07ec103f03247980b591edb276.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/674\/file\/58481\/dsc02534__-2d2ba42bd5cf2193f19ab98571eccaa2.jpg"},"id":674,"name":"Casa de Cultura Pa\u00e7o Cultural Julio Guerra","shortDescription":"Casa de Cultura","endereco":"Pra\u00e7a Floriano Peixoto, 130, Santo Amaro","location":{"latitude":"-23.6518702","longitude":"-46.7072706"}},{"id":481,"name":"Casa Guilherme de Almeida","shortDescription":".","endereco":"R. Macap\u00e1, 187 - Perdizes\u00a0","location":{"latitude":"-23.546737","longitude":"-46.673916"}},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/1440\/file\/94541\/10267765_260254944158430_8152940448211130090_n-d2feecd72a32a64bbdca9328ea38e0ae.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/1440\/file\/94541\/10267765_260254944158430_8152940448211130090_n-25e47ede778db84632e5c92955506add.jpg"},"id":1440,"name":"Casa Livre","shortDescription":"Sede da Companhia Livre.","endereco":"Rua Pirineus, 107, Campos El\u00edsios - S\u00e3o Paulo\/SP CEP 01201-040","location":{"latitude":"-23.5350909","longitude":"-46.6531269"}},{"id":473,"name":"Catavento Espa\u00e7o Cultural da Ci\u00eancia","shortDescription":"","endereco":"Pra\u00e7a C\u00edvica Ulisses Guimar\u00e3es, s\/n, Pal\u00e1cio das Ind\u00fastrias","location":{"latitude":"0","longitude":"0"}},{"id":1495,"name":"Catedral da S\u00e9","shortDescription":"Pra\u00e7a da S\u00e9","endereco":"Pra\u00e7a da S\u00e9, S\u00e3o Paulo - SP, 01001-000","location":{"latitude":"-23.548991","longitude":"-46.6333288"}},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/193\/file\/5914\/ccjinterna01144x144-c69a62bd6e67f5ba39cf2aff65f74c77.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/193\/file\/5914\/ccjinterna01144x144-c95c659fc1bb7ad20828fee9a4281e6f.jpg"},"id":193,"name":"CCJ - Centro Cultural da Juventude","shortDescription":"O CCJ \u2013 Centro Cultural da Juventude, equipamento da Secretaria Municipal de Cultura, \u00e9 o maior centro p\u00fablico dedicado aos interesses da juventude da cidade de S\u00e3o Paulo. Inaugurado em 27 de mar\u00e7o de 2006, fruto da mobiliza\u00e7\u00e3o da comunidade no Or\u00e7amento Participativo, inspira outros centros de refer\u00eancia de juventude pelo Brasil e pelo mundo.","endereco":"Av. Deputado Em\u00edlio Carlos, 3.641 - Vila Nova Cachoeirinha","location":{"latitude":"-23.4752920586824","longitude":"-46.6700077056885"}},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/169\/file\/5654\/ccspvista_da_adoniran_fot_o_jo\u00e3o_mussolin-d7eff43784b5149e75284012fd867005.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/169\/file\/5654\/ccspvista_da_adoniran_fot_o_jo\u00e3o_mussolin-c5eeea3d6bfad1ee6ceae92f65ced972.jpg"},"id":169,"name":"CCSP - Centro Cultural S\u00e3o Paulo","shortDescription":"Espa\u00e7o p\u00fablico de cultura e conv\u00edvio, o Centro Cultural S\u00e3o Paulo possui quatro pavimentos de uma \u00e1rea de 46.500 m\u00b2 localizada entre a Rua Vergueiro e a Av 23 de maio, esta\u00e7\u00f5es Vergueiro e Para\u00edso do metr\u00f4. Inaugurado em 13 de maio de 1982, a partir da necessidade de uma extens\u00e3o da Biblioteca M\u00e1rio de Andrade, transformou-se em um dos primeiros espa\u00e7os culturais multidisciplinares do pa\u00eds.","endereco":"R. Vergueiro, 1.000, Para\u00edso.","location":{"latitude":"-23.5710168","longitude":"-46.6398464"}},{"id":536,"name":"Cemit\u00e9rio da Consola\u00e7\u00e3o","shortDescription":"","endereco":"Rua da Consola\u00e7\u00e3o, 1660 - Consola\u00e7\u00e3o, S\u00e3o Paulo - SP, 01302-001","location":{"latitude":"-23.551132","longitude":"-46.6565304"}},{"id":1506,"name":"Centro Brasileiro Brit\u00e2nico","shortDescription":"Inaugurado em 2000, com a presen\u00e7a do ent\u00e3o governador M\u00e1rio Covas, o Centro Brasileiro Brit\u00e2nico foi idealizado pela Cultura Inglesa S\u00e3o Paulo para reunir, em um s\u00f3 endere\u00e7o, todas as institui\u00e7\u00f5es e atividades relacionadas \u00e0 cultura, educa\u00e7\u00e3o, lazer e com\u00e9rcio entre Brasil e Reino Unido, incluindo a sede administrativa da Cultura Inglesa SP. ","endereco":"Rua Ferreira de Ara\u00fajo, 741 - Pinheiros, S\u00e3o Paulo\n","location":{"latitude":"-23.5644059","longitude":"-46.6979912"}},{"id":1501,"name":"Centro Cultural Correios","shortDescription":"Centro Cultural Correios","endereco":"Avenida S\u00e3o Jo\u00e3o, s\/n\u00ba\nS\u00e3o Paulo - SP","location":{"latitude":"-23.543294335563","longitude":"-46.6379714012146"}},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/195\/file\/71242\/logoccp-0afd039d5b804267b4dc536527e43d30.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/195\/file\/71242\/logoccp-817940797db53b1cf91cac88715c5c03.jpg"},"id":195,"name":"Centro Cultural da Penha","shortDescription":"Fundado em dezembro de 2012, o Centro Cultural da Penha (CCP)  \u00e9 um equipamento p\u00fablico de cultura, composto pelo Espa\u00e7o Cultural M\u00e1rio Zan, Biblioteca P\u00fablica Jos\u00e9 Paulo Paes, Teatro Martins Penna, al\u00e9m de est\u00fadios de grava\u00e7\u00e3o e salas de estudos em todos os andares do pr\u00e9dio.","endereco":"Largo do Ros\u00e1rio, 20 \nPenha. 03634-020","location":{"latitude":"-23.5256658","longitude":"-46.5491053"}},{"id":1503,"name":"Centro Cultural Zapata","shortDescription":"O Centro Cultural Zapata recebe as bandas Testemolde e Ralo como parte do Circuito Off do Dia da M\u00fasica","endereco":"rua riachuelo, 328, S\u00e3o Paulo - SP","location":{"latitude":"-23.5497916","longitude":"-46.6381887"}},{"id":1568,"name":"CEU Cantos do Amanhecer - Biblioteca ","shortDescription":"Sub - espa\u00e7o do CEU Cantos do Amanhecer - Biblioteca","endereco":"Avenida Cantos do Amanhecer, s\/n","location":{"latitude":"-23.649293","longitude":"-46.786027"}},{"id":1589,"name":"CEU Cantos do Amanhecer - Palco","shortDescription":"Virada Cultural","endereco":"Avenida Cantos do Amanhecer, s\/n","location":{"latitude":"-23.649293","longitude":"-46.786027"}},{"id":1566,"name":"CEU Cantos do Amanhecer - Teatro","shortDescription":"Sub espa\u00e7o do CEU Cantos do Amanhecer - Teatro","endereco":"Avenida Cantos do Amanhecer, s\/n","location":{"latitude":"-23.649293","longitude":"-46.786027"}},{"id":1567,"name":"CEU Cantos do Amanhecer - Tenda","shortDescription":"Sub - espa\u00e7o do CEU Cantos do Amanhecer - Tenda","endereco":"Avenida Cantos do Amanhecer, s\/n","location":{"latitude":"-23.649293","longitude":"-46.786027"}},{"id":1516,"name":"CEU Heli\u00f3polis","shortDescription":"Sem sinopse","endereco":"Estrada das Lagrimas, n\u00ba  2385 \u2013 S\u00e3o Jo\u00e3o Cl\u00edmaco - SP","location":{"latitude":"-23.622503","longitude":"-46.5915993"}},{"id":1571,"name":"CEU Heli\u00f3polis - Biblioteca","shortDescription":"CEU Heli\u00f3polis - Biblioteca, Sub-espa\u00e7o","endereco":"Estrada das Lagrimas, n\u00ba  2385 \u2013 S\u00e3o Jo\u00e3o Cl\u00edmaco - SP","location":{"latitude":"-23.622503","longitude":"-46.5915993"}},{"id":1570,"name":"CEU Heli\u00f3polis - Tenda","shortDescription":"CEU Heli\u00f3polis - Tenda, Sub espa\u00e7o.","endereco":"Estrada das Lagrimas, n\u00ba  2385 \u2013 S\u00e3o Jo\u00e3o Cl\u00edmaco - SP","location":{"latitude":"-23.622503","longitude":"-46.5915993"}},{"id":1575,"name":"CEU P\u00eara Marmelo - Biblioteca","shortDescription":"Sub-espa\u00e7o\nCEU P\u00eara Marmelo - Biblioteca","endereco":"Rua P\u00eara Marmelo, 226, Jardim Santa Lucrecia\nPirituba","location":{"latitude":"-23.4371497","longitude":"-46.7507792"}},{"id":1582,"name":"CEU Per\u00e2 Marmelo - Palco","shortDescription":"Virada Cultural","endereco":"Rua P\u00eara Marmelo, 226, Jardim Santa Lucrecia\nPirituba","location":{"latitude":"-23.4371497","longitude":"-46.7507792"}},{"id":1572,"name":"CEU P\u00eara Marmelo - Teatro","shortDescription":"CEU P\u00eara Marmelo - Teatro \n\nSub-espa\u00e7o","endereco":"Rua P\u00eara Marmelo, 226, Jardim Santa Lucrecia\nPirituba","location":{"latitude":"-23.4371497","longitude":"-46.7507792"}},{"id":1574,"name":"CEU P\u00eara Marmelo - Tenda","shortDescription":"CEU P\u00eara Marmelo - Teatro\n\nSub-espa\u00e7o.","endereco":"Rua P\u00eara Marmelo, 226, Jardim Santa Lucrecia\nPirituba","location":{"latitude":"-23.4371497","longitude":"-46.7507792"}},{"id":1581,"name":"CEU Vila Curu\u00e7\u00e1 - Biblioteca","shortDescription":"Virada Cultural 2015.","endereco":"Avenida Marechal Tito, 3.452","location":{"latitude":"-23.4950027","longitude":"-46.4115431"}},{"id":1579,"name":"CEU Vila Curu\u00e7\u00e1 - Palco","shortDescription":"Virada Cultural 2015.","endereco":"Avenida Marechal Tito, 3.452","location":{"latitude":"-23.4950027","longitude":"-46.4115431"}},{"id":1576,"name":"CEU Vila Curu\u00e7\u00e1 - Teatro","shortDescription":"CEU Vila Curu\u00e7\u00e1 - Teatro","endereco":"Avenida Marechal Tito, 3.452","location":{"latitude":"-23.4950027","longitude":"-46.4115431"}},{"id":1580,"name":"CEU Vila Curu\u00e7\u00e1 - Tenda","shortDescription":"Virada Cultural 2015.","endereco":"Avenida Marechal Tito, 3.452","location":{"latitude":"-23.4950027","longitude":"-46.4115431"}},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/197\/file\/103919\/capa-2662453666c57a34f954c3705f5183c5.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/197\/file\/103919\/capa-191d0ec3fe6055ca73ff080d1a04a405.jpg"},"id":197,"name":"CFCCT - Centro de Forma\u00e7\u00e3o Cultural de Cidade Tiradentes","shortDescription":"descrever","endereco":"R. In\u00e1cio Monteiro, 6.900","location":{"latitude":"-23.5802223946243","longitude":"-46.389319896698"}},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/495\/file\/93039\/cine-b48dd52774f852a0ba7ccb25a763de8b.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/495\/file\/93039\/cine-0a53814f4e934dafce327f17020ee59b.jpg"},"id":495,"name":"Cinesesc","shortDescription":"Educa\u00e7\u00e3o informal e permanente.","endereco":"Rua Augusta, 2075","location":{"latitude":"-23.5603357","longitude":"-46.6625412"}},{"id":1522,"name":"Concha Ac\u00fastica Tiquatira","shortDescription":".","endereco":"Av. Governador Carvalho Pinto \u2212 1.665\/1757 S\u00e3o Paulo\n\n \n","location":{"latitude":"-23.5142265","longitude":"-46.5331853"}},{"id":1498,"name":"Consulado Geral de Portugal em S\u00e3o Paulo","shortDescription":"Espa\u00e7o Cultural \u2013 Sala Fernando Pessoa\nO Espa\u00e7o Cultural \u2013 Sala Fernando Pessoa, situado dentro do pr\u00e9dio do Consulado Geral de Portugal em S\u00e3o Paulo, \u00e9 composto por um sal\u00e3o para exposi\u00e7\u00f5es e uma sala de proje\u00e7\u00e3o, al\u00e9m da \u00e1rea externa onde est\u00e3o os jardins.","endereco":null,"location":{"latitude":"0","longitude":"0"}},{"id":1494,"name":"Cripta da S\u00e9","shortDescription":"Catedral da S\u00e9","endereco":"Pra\u00e7a da S\u00e9, S\u00e3o Paulo - SP, 01001-000","location":{"latitude":"-23.548991","longitude":"-46.6333288"}},{"id":390,"name":"Elevado Costa e Silva (Minhoc\u00e3o)","shortDescription":"Elevado Costa e Silva (Minhoc\u00e3o)","endereco":"Minhoc\u00e3o","location":{"latitude":"-23.54593","longitude":"-46.647874"}},{"id":1497,"name":"Escadarias do Theatro Municipal ","shortDescription":"Theatro Municipal de S\u00e3o Paulo","endereco":"P\u00e7a Ramos de Azevedo, s\/n\u00ba, Centro S\u00e3o Paulo","location":{"latitude":"-23.5452412","longitude":"-46.6390132"}},{"id":1500,"name":"Espa\u00e7oarte Eventos","shortDescription":"O Espa\u00e7oarte Eventos \u00e9 um local destinado a eventos corporativos, sociais e art\u00edsticos. Com infraestrutura completa, o ambiente \u00e9 perfeitamente adapt\u00e1vel para necessidades diversas, atendendo demandas que v\u00e3o desde palestras, festas comemorativas, coquet\u00e9is e recep\u00e7\u00f5es at\u00e9 apresenta\u00e7\u00f5es de dan\u00e7a, proje\u00e7\u00f5es e lan\u00e7amento de produtos.","endereco":"Av. Brigadeiro Faria Lima, 4652","location":{"latitude":"-23.5967611","longitude":"-46.6797258"}},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/1446\/file\/97188\/img_1422-56d467a2069910c8e4a3608da41c9c62.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/1446\/file\/97188\/img_1422-d5e219e6aa1cf271108364b96c7b52ee.jpg"},"id":1446,"name":"Espa\u00e7o Cia. da Revista","shortDescription":"Inaugurado em Novembro de 2014, o Espa\u00e7o Cia. da Revista possui sala de espet\u00e1culo alternativa com capacidade para 99 pessoas e ampla acessibilidade para pessoas com necessidades especiais; acervo de figurinos e adere\u00e7os com pe\u00e7as guardadas ao longo dos 17 anos da companhia; e tamb\u00e9m o 'Bistr\u00f4 Del\u00edcias do Poeta', que recebe o p\u00fablico antes e depois dos eventos com quitutes e bebidas.","endereco":"Alameda Nothmann, 1.135","location":{"latitude":"-23.5355828801364","longitude":"-46.651017665863"}},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/1508\/file\/101632\/espaco_dos_fofos_003-da43b3fce37c1355549682aa639f113e.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/1508\/file\/101632\/espaco_dos_fofos_003-cf8e0f551e99d5346bcca5b72c210b97.jpg"},"id":1508,"name":"ESPA\u00c7O OS FOFOS ENCENAM","shortDescription":"espa\u00e7o alternativo de teatro","endereco":"Rua Adoniran Barbosa, 151 Bela vista - S\u00e3o Paulo - SP","location":{"latitude":"-23.5558539","longitude":"-46.6412855"}},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/1461\/file\/97361\/logo_satyros_300dpi02-9f2e352cb6ac2b3747ba4c195df52b84.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/1461\/file\/97361\/logo_satyros_300dpi02-15a44917f97dc6e99773b971e6118437.jpg"},"id":1461,"name":"Espa\u00e7o Os Satyros","shortDescription":"Espa\u00e7o de teatro independente situado na Pra\u00e7a Roosevelt, 214 desde 2000","endereco":"Pra\u00e7a FRanklin Roosevelt, 214\nCEP 01303-020 Consola\u00e7\u00e3o","location":{"latitude":"-23.5482514609877","longitude":"-46.6462969779968"}},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/1044\/file\/46084\/luz_2-e75444b9e58ea241ad25adcfd8ef967a.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/1044\/file\/46084\/luz_2-62ebb0cd86fd8892b50f8a7caa1e483b.jpg"},"id":1044,"name":"Esta\u00e7\u00e3o da Luz","shortDescription":"Esta\u00e7\u00e3o da Luz da CPTM","endereco":null,"location":{"latitude":"0","longitude":"0"}},{"id":1559,"name":"Esta\u00e7\u00e3o da Luz na Virada Cultural","shortDescription":"...","endereco":"Pra\u00e7a da Luz, 1, Luz, S\u00e3o Paulo - SP","location":{"latitude":"-23.5345692","longitude":"-46.6335853"}},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/474\/file\/96416\/logo_estacao_pinacoteca_avatar-9ff23308a75937f48317ca6c613850fa.png"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/474\/file\/96416\/logo_estacao_pinacoteca_avatar-97132342d01d8f143b86465b50a864bf.png"},"id":474,"name":"Esta\u00e7\u00e3o Pinacoteca","shortDescription":"Localizado no Largo General Os\u00f3rio, o edif\u00edcio recebe parte do extenso programa de exposi\u00e7\u00f5es tempor\u00e1rias da Pinacoteca do Estado de S\u00e3o Paulo. ","endereco":"Largo General Os\u00f3rio, 66, Centro","location":{"latitude":"-23.5345598980027","longitude":"-46.6387009620667"}},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/1544\/file\/103184\/logo_satyrospequenocopy-4c346c24161dadf8c07077994c558c56.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/1544\/file\/103184\/logo_satyrospequenocopy-3da6d0cbb3a4c0c24a29e6a3e3a8e849.jpg"},"id":1544,"name":"Esta\u00e7\u00e3o Satyros","shortDescription":"Espa\u00e7o do Satyros situado na Pra\u00e7a Roosevelt, 134","endereco":"Pra\u00e7a Franklin Delano Roosevelt, 134, Consola\u00e7\u00e3o, cep: 01303-020 S\u00e3o Paulo, SP","location":{"latitude":"-23.5486448756353","longitude":"-46.6462111473083"}},{"id":1540,"name":"ESTUDIO BICUDO J\u00daNIOR","shortDescription":"...","endereco":"Av. Miguel Estefano, 520 - c1, Sa\u00fade\n ","location":{"latitude":"-23.6211865","longitude":"-46.6347188"}},{"id":1484,"name":"F\u00e1brica de Cultura Cidade Tiradentes","shortDescription":"As F\u00e1bricas de Cultura s\u00e3o um programa do Governo do Estado de S\u00e3o Paulo que leva arte, cultura e cidadania \u00e0queles que mais necessitam","endereco":"Rua Henriqueta Noguez Brieba, 281, Cidade Tiradentes, S\u00e3o Paulo, SP","location":{"latitude":"-23.5687848","longitude":"-46.4190782"}},{"id":1588,"name":"Feira livre do Jardim Arpoador","shortDescription":"esquina das ruas Asdr\u00fabal da Cunha e Domingos Ros\u00f3lia\n","endereco":"Rua Domingos Ros\u00f3lia - s\u00e3o paulo - sp\n\n","location":{"latitude":"-23.5947252499261","longitude":"-46.7883896827698"}},{"id":1535,"name":"(Funk SP) Cidade Tiradentes \u2013 Avenida dos Metal\u00fargicos","shortDescription":"..","endereco":null,"location":{"latitude":"0","longitude":"0"}},{"id":1534,"name":"(Funk SP) Palco Brasil\u00e2ndia","shortDescription":".","endereco":"Av. Inajar de Souza n\u00ba 6.000 s\u00e3o paulo sp","location":{"latitude":"-23.4592464","longitude":"-46.6739425"}},{"id":1536,"name":"(Funk SP) Palco Capela Socorro","shortDescription":".","endereco":"Rua Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio Filho,  S\u00e3o Paulo SP","location":{"latitude":"-23.7181123","longitude":"-46.6885014"}},{"id":1537,"name":"(Funk SP) Vila Prudente \u2013 Rua Erva Imperial","shortDescription":"Palco de rua","endereco":"Rua Erva Imperial, 340 \u2013 Vila Prudente","location":{"latitude":"-23.6010974","longitude":"-46.5402782"}},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/1455\/file\/96313\/logo-921a5045b80050fa4ac3b578e8e2a440.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/1455\/file\/96313\/logo-221bf2d2aca79b2c88f0c07f2bd9bd1c.jpg"},"id":1455,"name":"Garrafas Bar","shortDescription":"Localizado no cora\u00e7\u00e3o da Vila Madalena, o Garrafas Bar foi criado em 2013 por 6 amigos. \u00c9 um bar de ambiente descontra\u00eddo que procura celebrar a intera\u00e7\u00e3o entre as pessoas e que promove semanalmente shows musicais, exposi\u00e7\u00f5es de arte e fotos e a\u00e7\u00f5es culturais para troca de livros. \nSaiba mais: www.garrafasbar.com.br","endereco":null,"location":{"latitude":"0","longitude":"0"}},{"id":1556,"name":"Igreja da Consola\u00e7\u00e3o","shortDescription":"A Par\u00f3quia Nossa Senhora da Consola\u00e7\u00e3o e S\u00e3o Jo\u00e3o Batista, ou simplesmente Igreja da Consola\u00e7\u00e3o, \u00e9 uma igreja cat\u00f3lica localizada na Rua da Consola\u00e7\u00e3o, no centro da cidade de S\u00e3o Paulo.","endereco":"R. da Consola\u00e7\u00e3o, 585 - Consola\u00e7\u00e3o, S\u00e3o Paulo - SP - 01301-000","location":{"latitude":"-23.5473924","longitude":"-46.6471162"}},{"id":1545,"name":"Igreja Nossa Senhora da Boa Morte","shortDescription":"Igreja cat\u00f3lica\nEndere\u00e7o: R. do Carmo, 202 - Centro, S\u00e3o Paulo - SP, 01019-020, Brasil\nTelefone:+55 11 3101-6889","endereco":"Rua do Carmo, 202 - Centro - 01019-020","location":{"latitude":"-23.5522015","longitude":"-46.6299412"}},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/1591\/file\/107479\/lgobatata-4836ca8ab9fa7623e2001891e4c18598.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/1591\/file\/107479\/lgobatata-ce68859081bcd12b7fce84ffcb628e4f.jpg"},"id":1591,"name":"Largo da Batata - Virada Cultural","shortDescription":"Pra\u00e7a p\u00fablica","endereco":null,"location":{"latitude":"0","longitude":"0"}},{"id":507,"name":"Largo do Paissand\u00fa","shortDescription":"Largo do Paissandu","endereco":"Largo do Paissand\u00fa","location":{"latitude":"-23.5427245","longitude":"-46.6383969"}},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/1116\/file\/47287\/livre-1a7893a571f96722204b136d298abab8.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/1116\/file\/47287\/livre-7897d21e32fcad3c27f3651bade015c2.jpg"},"id":1116,"name":"Largo do Ros\u00e1rio - WiFi Livre SP","shortDescription":"Largo do Ros\u00e1rio - WiFi Livre SP","endereco":"Largo do Ros\u00e1rio, 15, S\u00e3o Paulo","location":{"latitude":"-23.526390510103","longitude":"-46.548712849617"}},{"id":1526,"name":"Largo S\u00e3o Bento","shortDescription":"LArgo S\u00e3o Bento","endereco":"Largo S\u00e3o Bento","location":{"latitude":"-23.5448197","longitude":"-46.633892"}},{"id":1472,"name":"Memorial da Am\u00e9rica Latina","shortDescription":"Plantado em 84.480 m\u00b2, no bairro da Barra Funda, o Memorial \u00e9 um convite permanente \u00e0s manifesta\u00e7\u00f5es art\u00edsticas e cient\u00edficas latino-americanas, um apelo para que elas fa\u00e7am do conjunto arquitet\u00f4nico projetado por Oscar Niemeyer a sua casa em S\u00e3o Paulo.","endereco":"Av. Auro Soares de Moura Andrade, 664 - 01156-001 - Barra Funda - S\u00e3o Paulo SP ","location":{"latitude":"-23.5267436","longitude":"-46.6664612"}},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/1454\/file\/96278\/logo_do_memorial-c66556a651633e5180079867de0f9e7b.png"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/1454\/file\/96278\/logo_do_memorial-74e7df879de14c363715ef599f4aa8a1.png"},"id":1454,"name":"Memorial da Inclus\u00e3o: Os Caminhos da Pessoal com Defici\u00eancia","shortDescription":"O Memorial da Inclus\u00e3o: Os Caminhos da Pessoa com Defici\u00eancia \u00e9 um espa\u00e7o cultural, sediado na Secretaria de Estado dos Direitos da Pessoa com Defici\u00eancia, que conta a hist\u00f3ria da luta pela conquista dos direitos das pessoas com defici\u00eancia.\nEst\u00e1 localizado na antiga sede do Parlatino, no Memorial da Am\u00e9rica Latina, tem como curadora a ativista Elza Ambr\u00f3sio.","endereco":"Av. Auro Soares de Moura Andrade, 564 \u2013 port\u00e3o 10 \u2013 Barra Funda \u2013 S\u00e3o Paulo\/SP (pr\u00f3ximo as esta\u00e7\u00f5es Metr\u00f4-CPTM).","location":{"latitude":"-23.5267754","longitude":"-46.6639777"}},{"id":1525,"name":"Mercado Municipal de Pirituba - Estacionamento","shortDescription":".","endereco":"Rua Comendador Gabriel Cotti - s\u00e3o paulo sp","location":{"latitude":"-23.4917919","longitude":"-46.7163308"}},{"id":1477,"name":"Morfeus","shortDescription":"Casa de shows e eventos em Santa Cec\u00edlia","endereco":"rua Ana Cintra, 110, S\u00e3o Paulo - SP","location":{"latitude":"-23.5377844","longitude":"-46.6474824"}},{"id":419,"name":"Mosteiro S\u00e3o Bento","shortDescription":"","endereco":"Largo S\u00e3o Bento","location":{"latitude":"-23.54384","longitude":"-46.634025"}},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/476\/file\/94547\/mcb-d3bbc839fbb118cf39819260d7b08c21.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/476\/file\/94547\/mcb-4015ea8601c4421a57310ef588b3e561.jpg"},"id":476,"name":"Museu da Casa Brasileira","shortDescription":"Mobili\u00e1rio, design e arquitetura de ontem e de hoje em um casar\u00e3o com muita hist\u00f3ria pra contar.","endereco":"Av. Brigadeiro Faria Lima, 2705, Jardim Paulistano","location":{"latitude":"-23.579308","longitude":"-46.68516"}},{"id":477,"name":"Museu da Imagem e do Som","shortDescription":"","endereco":"Avenida Europa, 158, Jardim Europa","location":{"latitude":"-23.572582","longitude":"-46.675998"}},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/482\/file\/95934\/avatar-64f4742b2bf9658c327fd9914b936752.png"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/482\/file\/95934\/avatar-1b30ac5d94b156efd79c1760286dbbc6.png"},"id":482,"name":"Museu da L\u00edngua Portuguesa","shortDescription":"O Museu da L\u00edngua Portuguesa est\u00e1 localizado no centen\u00e1rio pr\u00e9dio da Esta\u00e7\u00e3o da Luz em S\u00e3o Paulo, cidade com o maior n\u00famero de pessoas que falam portugu\u00eas no mundo. ","endereco":"Pra\u00e7a da Luz - Centro","location":{"latitude":"-23.5349730263604","longitude":"-46.6347849369049"}},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/1488\/file\/100301\/masp-6d6e7ac90db732ae13bbb254f8d75007.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/1488\/file\/100301\/masp-ac6406ca87afd4f7af79adb482607b0d.jpg"},"id":1488,"name":"Museu de Arte de S\u00e3o Paulo Assis Chateaubriand \u2013 MASP","shortDescription":"O MASP, Museu de Arte de S\u00e3o Paulo, \u00e9 considerado o mais importante museu de arte europeia do hemisf\u00e9rio sul, e tamb\u00e9m um dos principais destinos tur\u00edsticos da cidade de S\u00e3o Paulo. Seu acervo, tombado pelo Instituto do Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico e Art\u00edstico Nacional, possui cerca de 8.000 obras, que representam as principais correntes da arte universal.","endereco":"01310-200","location":{"latitude":"-23.5612925291069","longitude":"-46.6558241844177"}},{"id":478,"name":"Museu de Arte Sacra","shortDescription":"","endereco":"Av. Tiradentes, 676, Luz","location":{"latitude":"-23.529858","longitude":"-46.63158"}},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/1453\/file\/96327\/avatar-2c03dc6565f0cc2863712c8c13344b43.png"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/1453\/file\/96327\/avatar-d52a7e05b0d2c2b421ef148ef4a5e3ed.png"},"id":1453,"name":"Museu do Futebol","shortDescription":"Mais do que sobre esporte, o Museu do Futebol \u00e9, antes de tudo, um museu sobre a hist\u00f3ria do povo brasileiro.","endereco":"Pra\u00e7a Charles Miller, s\/n, Pacaembu, S\u00e3o Paulo-SP.","location":{"latitude":"-23.5474252863956","longitude":"-46.6649651527405"}},{"id":1478,"name":"Neu Club","shortDescription":"Clube e espa\u00e7o para eventos na \u00c1gua Branca","endereco":"Rua Dona Germaine Burchard, 421","location":{"latitude":"-23.5301519","longitude":"-46.6724544"}},{"id":1510,"name":"N\u00facleo Experimental","shortDescription":"O N\u00facleo Experimental \u00e9 um grupo de artistas que de dedica a explorar novos autores e repensar os cl\u00e1ssicos. Focando na busca de excel\u00eancia art\u00edstica, na forma\u00e7\u00e3o e aperfei\u00e7oamento de seus atores e na op\u00e7\u00e3o por textos que dialoguem com a sociedade contempor\u00e2nea, uma de suas vertentes \u00e9, tamb\u00e9m, explorar a rela\u00e7\u00e3o entre a m\u00fasica e o teatro. ","endereco":"Rua Barra Funda, 637 - 01152-000 - Barra Funda","location":{"latitude":"-23.5292123","longitude":"-46.6569432"}},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/1524\/file\/102042\/pq_d_pedro_edit-b250df702e3221585a08a52f6e819d96.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/1524\/file\/102042\/pq_d_pedro_edit-1c94ab0182b294db52f3e2081d24f626.jpg"},"id":1524,"name":"Ocupa\u00e7\u00e3o Sesc Pq. D. Pedro II","shortDescription":"Educa\u00e7\u00e3o informal e permanente.","endereco":"Pra\u00e7a S\u00e3o Vito, s\/n","location":{"latitude":"-23.5428089","longitude":"-46.6269235"}},{"id":484,"name":"Oficina Cultural Oswald de Andrade","shortDescription":"","endereco":"Rua Tr\u00eas Rios, 363 - Bom Retiro - Cep: 01123-001 - S\u00e3o Paulo \u2013 SP","location":{"latitude":"-23.52856","longitude":"-46.637417"}},{"id":483,"name":"Pa\u00e7o das Artes","shortDescription":"","endereco":"Av. da Universidade 1, Cidade Universit\u00e1ria","location":{"latitude":"-23.564046","longitude":"-46.715394"}},{"id":424,"name":"Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a","shortDescription":".","endereco":"Pra\u00e7a da S\u00e9, s\/n\u00ba","location":{"latitude":"-23.550347","longitude":"-46.632917"}},{"id":1465,"name":"Palco Alameda das Flores","shortDescription":"Palco de Rua na Alameda das Flores, pr\u00f3ximo ao metr\u00f4 Trianon-Masp","endereco":"Alameda Rio Claro, 300, S\u00e3o Paulo - SP","location":{"latitude":"-23.5622837","longitude":"-46.6536895"}},{"id":1464,"name":"Palco Alexandre de Gusm\u00e3o","shortDescription":"Palco de Rua pr\u00f3ximo ao metr\u00f4 Trianon-Masp","endereco":"Pra\u00e7a Alexandre de Gusm\u00e3o, 0, S\u00e3o Paulo - SP","location":{"latitude":"-23.5635136","longitude":"-46.6560654"}},{"id":336,"name":"Palco Arouche","shortDescription":"Largo do Arouche","endereco":"Largo do Arouche","location":{"latitude":"-23.541454","longitude":"-46.645683"}},{"id":1533,"name":"Palco Arouche x Duque de Caxias","shortDescription":".","endereco":"Av. Duque de Caxias, 62 - S\u00e3o Paulo, SP\n","location":{"latitude":"-23.5409817","longitude":"-46.6465712"}},{"id":1505,"name":"Palco Bar\u00e3o de Itapetininga","shortDescription":"Palco Instrumental de S\u00e3o Paulo - Virada Cultural 2015.","endereco":"Rua Bar\u00e3o de Itapetininga, 240 - S\u00e3o Paulo - SP","location":{"latitude":"-23.5441634","longitude":"-46.6411549"}},{"id":343,"name":"Palco Bar\u00e3o de Limeira","shortDescription":"Alameda Bar\u00e3o de Limeira","endereco":"Alameda Bar\u00e3o Limeira","location":{"latitude":"-23.538332","longitude":"-46.644548"}},{"id":354,"name":"Palco Casper L\u00edbero","shortDescription":"Av. C\u00e1sper L\u00edbero","endereco":"Avenida C\u00e1sper L\u00edbero, alt. N\u00ba 100","location":{"latitude":"-23.541367","longitude":"-46.6367"}},{"id":1521,"name":"Palco Ipiranga","shortDescription":"Palco Ipiranga - Arraial","endereco":"Rua 24 de maio\nS\u00e3o Paulo","location":{"latitude":"-23.5428222186329","longitude":"-46.6409969329834"}},{"id":1530,"name":"Palco J\u00falio Prestes","shortDescription":".","endereco":"pra\u00e7a j\u00falio prestes s\/n - s\u00e3o paulo - sp","location":{"latitude":"-23.534622","longitude":"-46.6397597"}},{"id":1463,"name":"Palco Le\u00f4ncio de Carvalho","shortDescription":"Palco de Rua Le\u00f4ncio de Carvalho, pr\u00f3ximo \u00e0 esta\u00e7\u00e3o de metr\u00f4 Brigadeiro","endereco":"Rua Le\u00f4ncio de Carvalho, 50, S\u00e3o Paulo - SP","location":{"latitude":"-23.5705707","longitude":"-46.6459405"}},{"id":1469,"name":"Palco Manoel da N\u00f3brega","shortDescription":"Palco de Rua Manoel da N\u00f3brega, pr\u00f3ximo \u00e0 esta\u00e7\u00e3o Brigadeiro do metr\u00f4","endereco":"Rua Manoel da N\u00f3brega, 50, S\u00e3o Paulo - SP","location":{"latitude":"-23.5683786","longitude":"-46.6490838"}},{"id":1466,"name":"Palco Passagem Liter\u00e1ria","shortDescription":"Palco de Rua Passagem Liter\u00e1ria, na esquina da Paulista com a Consola\u00e7\u00e3o, pr\u00f3ximo aos metr\u00f4s Paulista e Consola\u00e7\u00e3o","endereco":"Av. Paulista, 2500","location":{"latitude":"-23.5558469","longitude":"-46.662575"}},{"id":1467,"name":"Palco Pra\u00e7a dos Arcos","shortDescription":"Palco de Rua Pra\u00e7a dos Arcos, pr\u00f3ximo aos metr\u00f4s Paulista e Consola\u00e7\u00e3o","endereco":"Pra\u00e7a Marechal Cordeiro de Farias, 0, S\u00e3o Paulo - SP","location":{"latitude":"-23.5545065","longitude":"-46.6641196"}},{"id":1531,"name":"Palco Princesa Isabel","shortDescription":".","endereco":"pra\u00e7a princesa isabel s\/n s\u00e3o paulo sp","location":{"latitude":"-23.5360789","longitude":"-46.6417332"}},{"id":1483,"name":"Palco P\u00fablico","shortDescription":"Palco das atra\u00e7\u00f5es escolhidas pelo p\u00fablico no site do Dia da M\u00fasica","endereco":"pra\u00e7a alfredo issa, s\u00e3o paulo","location":{"latitude":"-23.5397104","longitude":"-46.6359901"}},{"id":447,"name":"Palco Rep\u00fablica (Arraial da Inezita Barroso)","shortDescription":"\"Arraial da Inezita Barroso\"","endereco":"Pra\u00e7a da Rep\u00fablica, s\/n\u00ba","location":{"latitude":"-23.543856","longitude":"-46.643284"}},{"id":337,"name":"Palco Rio Branco","shortDescription":"Av. Duque de Caxias x Av. Rio Branco","endereco":"Av. Duque de Caxias x Av. Rio Branco","location":{"latitude":"-23.536492","longitude":"-46.642331"}},{"id":1486,"name":"Palco Rua Ara\u00fajo - Copan (Teatro)","shortDescription":"Avenida Ipiranga","endereco":"Rua Ara\u00fajo, 200","location":{"latitude":"-23.5455002","longitude":"-46.6447769"}},{"id":1546,"name":"Palco S\u00e3o Francisco \u2013 Centro Aberto","shortDescription":".","endereco":"Largo S\u00e3o Francisco, 95 - Centro, S\u00e3o Paulo - SP, 01005-010","location":{"latitude":"-23.5494609","longitude":"-46.6374895"}},{"id":454,"name":"Palco S\u00e3o Jo\u00e3o","shortDescription":"Av. S\u00e3o Jo\u00e3o","endereco":"Avenida S\u00e3o Jo\u00e3o, alt n\u00ba 1.100","location":{"latitude":"-23.5402716","longitude":"-46.6439431"}},{"id":1480,"name":"Palco Test (Heavy Metal)","shortDescription":"Palco de Rua no Centro, para shows de Heavy Metal","endereco":"Av. Rio Branco, S\u00e3o Paulo","location":{"latitude":"-23.5364875","longitude":"-46.6425803"}},{"id":426,"name":"Parque da Luz","shortDescription":"Parque da Luz","endereco":"Pra\u00e7a da Luz, 366","location":{"latitude":"-23.534847","longitude":"-46.634523"}},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/584\/file\/8944\/parque-ibirapuera_144x144-a1ff5dce31b789bf1b10afbcc4025d59.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/584\/file\/8944\/parque-ibirapuera_144x144-634121fa4283800e9331ea3fd66df96f.jpg"},"id":584,"name":"Parque Ibirapuera","shortDescription":"Parque Ibirapuera","endereco":"Av. Pedro \u00c1lvares Cabral - Vila Mariana, S\u00e3o Paulo - SP","location":{"latitude":"-23.589578","longitude":"-46.6520463"}},{"id":1513,"name":"Parque Trianon","shortDescription":".","endereco":"parque trianon - s\u00e3o paulo - sp","location":{"latitude":"-23.5623793","longitude":"-46.6573971"}},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/1447\/file\/95267\/pinacoteca-ab0f317023ea71239c2e03384b04b18c.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/1447\/file\/95267\/pinacoteca-03b9dfe5d8f6dea91fc94b513af52010.jpg"},"id":1447,"name":"Pinacoteca do Estado de S\u00e3o Paulo","shortDescription":"A Pinacoteca do Estado \u00e9 um museu de artes visuais, com \u00eanfase na produ\u00e7\u00e3o brasileira do s\u00e9culo XIX at\u00e9 a contemporaneidade, pertencente \u00e0 Secretaria da Cultura do Estado e S\u00e3o Paulo.","endereco":"Pra\u00e7a da Luz, 2. S\u00e3o Paulo - SP.","location":{"latitude":"-23.5345769","longitude":"-46.6339548"}},{"id":1514,"name":"Pra\u00e7a Benedito Calixto","shortDescription":".","endereco":"pra\u00e7a benedito calixto s\/n s\u00e3o paulo sp","location":{"latitude":"-23.5581227","longitude":"-46.6806149"}},{"id":1474,"name":"Pra\u00e7a Corn\u00e9lia","shortDescription":"Palco de Rua Pra\u00e7a Corn\u00e9lia, na Lapa","endereco":"Pra\u00e7a Corn\u00e9lia","location":{"latitude":"-23.5254794","longitude":"-46.6903044"}},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/223\/file\/7420\/p\u00e7aartes144x144-5561efa50eee17d2b14d55d7454c8497.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/223\/file\/7420\/p\u00e7aartes144x144-5d8ff3f57686d6120a81de0812a1376b.jpg"},"id":223,"name":"Pra\u00e7a das Artes","shortDescription":"Complexo arquitet\u00f4nico localizado no centro de S\u00e3o Paulo que abriga as sedes da Funda\u00e7\u00e3o Theatro Municipal e de seus corpos art\u00edsticos, compostos pela Orquestra Sinf\u00f4nica Municipal, Orquestra Experimental de Repert\u00f3rio, Coral L\u00edrico, Coral Paulistano, Quarteto de Cordas da Cidade de S\u00e3o Paulo e Bal\u00e9 da Cidade de S\u00e3o Paulo, al\u00e9m das institui\u00e7\u00f5es de ensino do Municipal, formadas pelas Escolas de M\u00fasica e de Dan\u00e7a de S\u00e3o Paulo. O espa\u00e7o conta, ainda, com uma variada programa\u00e7\u00e3o art\u00edstica, sala de exposi\u00e7\u00f5es e um centro de pesquisa e documenta\u00e7\u00e3o. A Pra\u00e7a das Artes \u00e9 um projeto dos arquitetos Marcos Cartum, Francisco Fanucci e Marcelo Ferraz e foi inaugurada em dezembro de 2012.","endereco":"Av. S\u00e3o Jo\u00e3o, 281, Centro . S\u00e3o Paulo","location":{"latitude":"-23.544252","longitude":"-46.6375612"}},{"id":430,"name":"Pra\u00e7a  Dom Jos\u00e9 Gaspar","shortDescription":"Pra\u00e7a Dom Jos\u00e9 Gaspar, localizada atr\u00e1s da Biblioteca M\u00e1rio de Andrade.","endereco":"Pra\u00e7a Dom Jos\u00e9 Gaspar","location":{"latitude":"-23.547306","longitude":"-46.641683"}},{"id":434,"name":"Pra\u00e7a do Patriarca","shortDescription":"Pra\u00e7a do Patriarca","endereco":"Rua L\u00edbero Badar\u00f3, 292","location":{"latitude":"-23.5473318496567","longitude":"-46.63678586483"}},{"id":1529,"name":"Pra\u00e7a Felipe Fascine","shortDescription":".","endereco":"Rua. Leopoldo de Passos Lima, s\/n ","location":{"latitude":"-23.4285302","longitude":"-46.7939665"}},{"id":1511,"name":"Pra\u00e7a Nossa Senhora Aparecida","shortDescription":"\n","endereco":"Pra\u00e7a Nossa Senhora Aparecida, s\/n - S\u00e3o Paulo - SP","location":{"latitude":"-23.6039961","longitude":"-46.6610225"}},{"id":1528,"name":"Pra\u00e7a Nossa Senhora dos Prazeres","shortDescription":".","endereco":"Av. Luiz Dumont Villares, s\/n -","location":{"latitude":"-23.486576","longitude":"-46.607986"}},{"id":437,"name":"Pra\u00e7a  Roosevelt (Galinh\u00f3dromo)","shortDescription":"Pra\u00e7a Roosevelt","endereco":"Pra\u00e7a Franklin Roosevelt, 158","location":{"latitude":"-23.547873","longitude":"-46.646647"}},{"id":1475,"name":"Razzmatazz","shortDescription":"Bar e espa\u00e7o para eventos na Vila Madalena","endereco":"Rua Wisard, 271, S\u00e3o Paulo - SP","location":{"latitude":"-23.55536","longitude":"-46.6896756"}},{"id":1523,"name":"Restaurante Vegetariano Apfel","shortDescription":"O ponto de encontro e sa\u00edda para as duas caminhadas da 11\u00aa Virada Cultural ser\u00e1 o Restaurante Vegetariano Apfel, localizado na Rua Dom Jos\u00e9 de Barros, 99.\n","endereco":"Rua Dom Jos\u00e9 de Barros, 99,  Centro -  S\u00e3o Paulo  SP","location":{"latitude":"-23.5452733","longitude":"-46.6417503"}},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/433\/file\/7428\/p\u00e7aartesconservat\u00f3rio144x144-848b0c54febd07ac68b61931795eb741.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/433\/file\/7428\/p\u00e7aartesconservat\u00f3rio144x144-e460e1c92990a2723167090c740d6aa9.jpg"},"id":433,"name":"Sala do Conservat\u00f3rio","shortDescription":"Sala de teatro e eventos da Pra\u00e7a das Artes","endereco":"Avenida S\u00e3o Jo\u00e3o, 281","location":{"latitude":"-23.544264","longitude":"-46.637389"}},{"id":1496,"name":"Sal\u00e3o dos Arcos","shortDescription":"Theatro Municipal de S\u00e3o Paulo","endereco":"P\u00e7a Ramos de Azevedo, s\/n\u00ba, Centro S\u00e3o Paulo","location":{"latitude":"-23.5452412","longitude":"-46.6390132"}},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/480\/file\/95292\/avatar-fc64d479ca3b687d8cb90b12d0b9fad2.png"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/480\/file\/95292\/avatar-eed4d66b2b42ddf98fe886849bcfa1b6.png"},"id":480,"name":"Sala S\u00e3o Paulo","shortDescription":"O imponente edif\u00edcio da Estrada de Ferro Sorocabana abriga hoje a Sala S\u00e3o Paulo, sede da Orquestra Sinf\u00f4nica do Estado de S\u00e3o Paulo e uma das mais importantes casas de concertos e eventos do Pa\u00eds.","endereco":"Pra\u00e7a J\u00falio Prestes, 16 - Campos El\u00edsios","location":{"latitude":"-23.533576","longitude":"-46.640035"}},{"id":457,"name":"Sede Luz do Faroeste","shortDescription":"","endereco":"Rua do Triunfo, 301","location":{"latitude":"-23.535472","longitude":"-46.63874"}},{"id":1476,"name":"Sensorial Cervejas Caf\u00e9s e Discos","shortDescription":"A Sensorial \u00e9 al\u00e9m de uma loja de discos, tamb\u00e9m um Bar e Caf\u00e9!","endereco":"Rua Augusta, 2389, S\u00e3o Paulo - SP","location":{"latitude":"-23.5624966","longitude":"-46.664743"}},{"id":1518,"name":"S\u00e9 - Palco Toniquinho Batuqueiro","shortDescription":".","endereco":"Pra\u00e7a da S\u00e9 s\/n S\u00e3o Paulo-SP","location":{"latitude":"-23.548991","longitude":"-46.6333288"}},{"id":1520,"name":"S\u00e9 - Palco Z\u00e9 do Caro\u00e7o","shortDescription":".","endereco":"pra\u00e7a da s\u00e9 s\/n s\u00e3o paulo sp","location":{"latitude":"-23.548991","longitude":"-46.6333288"}},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/492\/file\/93051\/belenzinho2-c3756ae0c36125eb5910c928f90492d1.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/492\/file\/93051\/belenzinho2-50bf9b8c1b36f26912da75e6d1584ab6.jpg"},"id":492,"name":"Sesc Belenzinho","shortDescription":"Educa\u00e7\u00e3o informal e permanente.","endereco":"Rua Padre Adelino, 1000","location":{"latitude":"-23.5440281","longitude":"-46.5842873"}},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/493\/file\/93017\/8634334593_25a5f86365_z-9b526ffdc69021dff4d3eded3a2c98cc.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/493\/file\/93017\/8634334593_25a5f86365_z-1f9077fded7fb388ae4cb8f10544d6a8.jpg"},"id":493,"name":"Sesc Bom Retiro","shortDescription":"Educa\u00e7\u00e3o informal e permanente.","endereco":"Alameda Nothmann, 185","location":{"latitude":"-23.5305195","longitude":"-46.64301669"}},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/1430\/file\/93073\/campo_limpo2-054f3cd95cc6e948e89ffe66bf5169ca.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/1430\/file\/93073\/campo_limpo2-5993b6fbb48ba2287ef808433be8cdb3.jpg"},"id":1430,"name":"Sesc Campo Limpo","shortDescription":"Educa\u00e7\u00e3o informal e permanente.","endereco":"Rua Nossa Senhora do Bom Conselho, 120.","location":{"latitude":"-23.6476454","longitude":"-46.7561782"}},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/494\/file\/93089\/carmo-d931a7d6116defb6047770111b0c6437.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/494\/file\/93089\/carmo-f7ce3c2e5d538933b4d412b7e345a823.jpg"},"id":494,"name":"Sesc Carmo","shortDescription":"Educa\u00e7\u00e3o informal e permanente.","endereco":"Rua do Carmo, 147","location":{"latitude":"-23.5517578","longitude":"-46.63017409"}},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/496\/file\/93092\/consola\u00e7\u00e3o-2d80e2b0a7c91fbf88e453112399cf9b.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/496\/file\/93092\/consola\u00e7\u00e3o-1c75be9d0c455a37b22539fe2461f5bb.jpg"},"id":496,"name":"Sesc Consola\u00e7\u00e3o","shortDescription":"Educa\u00e7\u00e3o informal e permanente.","endereco":"Rua Dr. Vila Nova, 245","location":{"latitude":"-23.546035","longitude":"-46.65024089"}},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/497\/file\/93106\/interlagos-9e7d619d243076785510a9035b1c006e.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/497\/file\/93106\/interlagos-2bc331c4e54ae84d2a6938e6b1af9e2a.jpg"},"id":497,"name":"Sesc Interlagos","shortDescription":"Educa\u00e7\u00e3o informal e permanente.","endereco":"Av. Manoel Alves Soares, 1100","location":{"latitude":"-23.7276051","longitude":"-46.6830815"}},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/498\/file\/93109\/ipiranga-773ab2323dfdaaaf57529180c423a413.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/498\/file\/93109\/ipiranga-757d0b3c0000bf4f62f580a94d557d77.jpg"},"id":498,"name":"Sesc Ipiranga","shortDescription":"Educa\u00e7\u00e3o informal e permanente.","endereco":"Rua Bom Pastor, 822","location":{"latitude":"-23.5839231","longitude":"-46.6078084"}},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/499\/file\/93140\/itaquera-2-4973be537c3c8d79942def5f23472d2c.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/499\/file\/93140\/itaquera-2-107fe218c8dab4e4ff44d1ca01fc3171.jpg"},"id":499,"name":"Sesc Itaquera","shortDescription":"Educa\u00e7\u00e3o informal e permanente.","endereco":"Av. Fernando do Esp\u00edrito Santo Alves de Mattos, 1000","location":{"latitude":"-23.5802886","longitude":"-46.47162739"}},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/500\/file\/93146\/pinheiros-2-21bc4acef8355f6f138eef72c51aa0ff.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/500\/file\/93146\/pinheiros-2-c706b1e40a744c0a7a88801772a11fc1.jpg"},"id":500,"name":"Sesc Pinheiros","shortDescription":"Educa\u00e7\u00e3o informal e permanente.","endereco":"Rua Paes Leme, 195","location":{"latitude":"-23.5677257","longitude":"-46.6976204"}},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/501\/file\/93214\/pompeia-5b9901db9d4985b006a8b54b802fc00b.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/501\/file\/93214\/pompeia-6598d7cedc6ce1fc315276bf421f1a0b.jpg"},"id":501,"name":"Sesc Pompeia","shortDescription":"Educa\u00e7\u00e3o informal e permanente.","endereco":"Rua Cl\u00e9lia, 93","location":{"latitude":"-23.5255034","longitude":"-46.6818779"}},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/502\/file\/93223\/santana-c6291fab1d3b7d43d7ecf01385f56d21.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/502\/file\/93223\/santana-25003eb4563c9c131d751fc892ccc99e.jpg"},"id":502,"name":"Sesc Santana","shortDescription":"Educa\u00e7\u00e3o informal e permanente.","endereco":"Av. Luiz Dumont Villares, 579","location":{"latitude":"-23.496851","longitude":"-46.612362"}},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/503\/file\/93241\/stoamaro-055c31123d1fe0d8093abf6f2ea2341a.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/503\/file\/93241\/stoamaro-8b7a910f35589dcea435b4e2ec0cfc05.jpg"},"id":503,"name":"Sesc Santo Amaro","shortDescription":"Educa\u00e7\u00e3o informal e permanente.","endereco":"Rua Amador Bueno, 505","location":{"latitude":"-23.6529373","longitude":"-46.71310619"}},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/504\/file\/93247\/vila_mariana-2-b67795213115d5f9f6666de4d709bfce.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/504\/file\/93247\/vila_mariana-2-9ab21d7609b799a75e9d4eef04ae6d83.jpg"},"id":504,"name":"Sesc Vila Mariana","shortDescription":"Educa\u00e7\u00e3o informal e permanente.","endereco":"Rua Pelotas, 141","location":{"latitude":"-23.5815771","longitude":"-46.643994"}},{"id":1519,"name":"S\u00e9\/XV de Novembro - Palco Geraldo Filme","shortDescription":".","endereco":"Pra\u00e7a da S\u00e9 s\/n S\u00e3o Paulo - SP","location":{"latitude":"-23.548991","longitude":"-46.6333288"}},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/490\/file\/97693\/11265627_873467829394079_5097291328920553861_n-8e44fa6de55e6ce753e6e8931bafcf24.png"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/490\/file\/97693\/11265627_873467829394079_5097291328920553861_n-461f5537848512a516a703cc6a504ede.png"},"id":490,"name":"SP Escola de Teatro","shortDescription":"A SP Escola de Teatro prop\u00f5e novos desafios para o ensino das artes c\u00eanicas no Brasil e percebe o formador e o aprendiz sob o prisma das sensibilidades e potencialidades art\u00edsticas, humanas, cr\u00edticas e cidad\u00e3s.","endereco":"Pra\u00e7a Franklin Roosevelt, 210 - Consola\u00e7\u00e3o","location":{"latitude":"-23.547937","longitude":"-46.646043"}},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/198\/file\/6213\/talfredomesquita144x144-26e11f68d1a2e3714c6e4a08beaa0960.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/198\/file\/6213\/talfredomesquita144x144-68b4de988f0c6a19b634d0d6a9b25532.jpg"},"id":198,"name":"Teatro Alfredo Mesquita","shortDescription":"Inaugurado em 1\u00b0 de dezembro de 1988, o Teatro Alfredo Mesquita foi projetado para apresenta\u00e7\u00f5es de espet\u00e1culos de dan\u00e7a, teatro infantil e adulto e abriga uma orquestra de at\u00e9 20 m\u00fasicos. Foi batizado com esse nome em homenagem ao advogado, escritor e teatr\u00f3logo Doutor Alfredo Mesquita (1907\u20131986), fundador da Escola de Arte Dram\u00e1tica.","endereco":"Av. Santos Dumont, 1.770, Santana.","location":{"latitude":"-23.5220278","longitude":"-46.6303708"}},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/1451\/file\/95856\/dsc_4113-96828e69713bbe65b0408354d7ca3548.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/1451\/file\/95856\/dsc_4113-763e43955687f001fdb56423357dc95c.jpg"},"id":1451,"name":"Teatro Commune","shortDescription":"O Teatro Commune \u00e9 um espa\u00e7o cultural independente, administrado pelo Coletivo Teatral COMMUNE, associa\u00e7\u00e3o cultural sem fins e grupo teatral, que acolhe produ\u00e7\u00f5es pr\u00f3prias e de grupos parceiros e convidados. O perfil de programa\u00e7\u00e3o \u00e9 o Teatro C\u00f4mico, as M\u00e1scaras de Commedia Dell Arte, o Teatro Contempor\u00e2neo e Convencional. Oferecemos Cursos de Teatros para Jovens e pessoas de varias idades.","endereco":"Rua da Consola\u00e7\u00e3o, 1218, Consola\u00e7\u00e3o, CEP 01302-001, S\u00e3o Paulo\/SP","location":{"latitude":"-23.5489005945249","longitude":"-46.6530561447144"}},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/1507\/file\/101506\/56588_124348584286775_2206664_o-2a8ea8b0874768f0f9b9479eb5c2810e.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/1507\/file\/101506\/56588_124348584286775_2206664_o-dd4576c12439934bead6b593a9a89330.jpg"},"id":1507,"name":"Teatro da Mem\u00f3ria","shortDescription":"O pr\u00e9dio do ICC, al\u00e9m das instala\u00e7\u00f5es administrativas e culturais do Instituto, tem a seguinte estrutura que possibilita programa\u00e7\u00e3o variada e constante para espet\u00e1culos, exposi\u00e7\u00f5es e diversas atividades.\n\n","endereco":"R: Alvaro de Carvalho, 97 Centro, S\u00e3o Paulo","location":{"latitude":"-23.5486171","longitude":"-46.6412237"}},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/1441\/file\/95155\/hall_teatro_da_rotina-1e63cbc1bbc05bd809c20993d7e49c50.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/1441\/file\/95155\/hall_teatro_da_rotina-91bb3ec40f0e55d140747c21774efb20.jpg"},"id":1441,"name":"Teatro da Rotina","shortDescription":"Sede do grupo independente Teatro da Rotina","endereco":"Rua Augusta, 912","location":{"latitude":"-23.5526576377911","longitude":"-46.6544508934021"}},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/200\/file\/6234\/td\u00e9cioalmeida144x144-37fe2bdd9ae990959ac442ced732a85a.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/200\/file\/6234\/td\u00e9cioalmeida144x144-ac0ab3fb8385c95b8630b8fb493b7cbe.jpg"},"id":200,"name":"Teatro D\u00e9cio de Almeida Prado","shortDescription":"Inaugurado em 2008, o teatro, vizinho \u00e0 Biblioteca P\u00fablica Anne Frank, passou por obras de adequa\u00e7\u00e3o e foi devolvido \u00e0 popula\u00e7\u00e3o da zona oeste em 22 de julho de 2011. Sua programa\u00e7\u00e3o oferece espet\u00e1culos principalmente de m\u00fasica e teatro.","endereco":"R. Cojuba, 45, Itaim Bibi.","location":{"latitude":"-23.5867757","longitude":"-46.6840138"}},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/462\/file\/103165\/carnaval-8cf8e138ebf96fa049daeec4b80295a1.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/462\/file\/103165\/carnaval-d54fd982fc5f58b0bf2433e29a4d2891.jpg"},"id":462,"name":"Teatro do Inc\u00eandio","shortDescription":"A sede da Cia. Teatro do Inc\u00eandio foi um passo dado, um sonho realizado, um espa\u00e7o conquistado para que pud\u00e9ssemos pensar, criar e ser.\n\nHoje a sede se encontra na Rua Treze de Maio, 53.","endereco":"Rua Treze de Maio, 53 - Bela Vista - S\u00e3o Paulo","location":{"latitude":"-23.5535208","longitude":"-46.6468928"}},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/205\/file\/6289\/tfl\u00e1vioimp\u00e9rio144x144-2-065074453b4e1186edad32e28d5027c2.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/205\/file\/6289\/tfl\u00e1vioimp\u00e9rio144x144-2-306d06d2b797b44b02db3dad29d7b12b.jpg"},"id":205,"name":"Teatro Fl\u00e1vio Imp\u00e9rio","shortDescription":"Inaugurado em 1992, este teatro tinha o mesmo projeto concebido para o Teatro Alfredo Mesquita, na zona norte. Recebe este nome em homenagem ao cen\u00f3grafo, arquiteto e artista pl\u00e1stico Fl\u00e1vio Imp\u00e9rio (1935-1985), tamb\u00e9m autor e diretor de arte. Foi o mais respeitado cen\u00f3grafo de sua gera\u00e7\u00e3o, sendo pioneiro no entrela\u00e7amento da arquitetura com a cenografia","endereco":"R. Prof. Alves Pedroso, 600, Canga\u00edba","location":{"latitude":"-23.5002281","longitude":"-46.5240529"}},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/206\/file\/6244\/tleopoldo144x144-1389ade9b14e64d315f095a1beb57f34.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/206\/file\/6244\/tleopoldo144x144-c13c91d2c7f6047a909705a1fbab0910.jpg"},"id":206,"name":"Teatro Leopoldo Fr\u00f3es","shortDescription":"Instalado no antigo audit\u00f3rio da Biblioteca P\u00fablica Prefeito Prestes Maia, este teatro recebe o nome do ator Leopoldo Fr\u00f3es, nascido em Niter\u00f3i (RJ), em 30 de setembro de 1882. Ele estreou em Portugal, no Teatro Pr\u00edncipe Real, e pertenceu a companhias como a de Dias Braga, em 1915, e a sua pr\u00f3pria, criada em parceria com a atriz Luc\u00edlia Peres.","endereco":"Rua Antonio Bandeira 114. S\u00e3o Paulo","location":{"latitude":"-23.644991","longitude":"-46.7090521"}},{"id":525,"name":"Teatro Oficina","shortDescription":"","endereco":"Rua Jaceguai, 520 - Bela Vista, S\u00e3o Paulo - SP 01315-010","location":{"latitude":"-23.5553052","longitude":"-46.6411997"}},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/1462\/file\/97713\/logo_paiol_net-5ba61b17a2946b6c10d30b6967dd1e66.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/1462\/file\/97713\/logo_paiol_net-24ff15c123c126e5b15983aadaa4e960.jpg"},"id":1462,"name":"teatro paiol cultural","shortDescription":"A sala foi inaugurada em 24 de novembro de 1969 por Perry Salles e Miriam Mehler como um espa\u00e7o para espet\u00e1culos teatrais que atra\u00edam nobres convidados. Projetada pelo arquiteto Rodrigo Lef\u00e9vre, o teatro contou com a ajuda de muitos amigos artistas e admiradores que auxiliaram na abertura da casa, palco de nomes como Paulo Goulart e Nicette Bruno, que tamb\u00e9m fizeram parte da gest\u00e3o do Paiol nos an","endereco":null,"location":{"latitude":"0","longitude":"0"}},{"id":1482,"name":"Teatro Studio Heleny Guariba","shortDescription":"Estamos aqui na Pra\u00e7a Roosevelt, desde 1997, quando assumimos o n\u00ba 184, que antes havia abrigado a Sala S\u00e9rgio Cardoso do lend\u00e1rio Cine Bijou, o Cine Clube Oscarito e o Teatro de C\u00e2mara de S\u00e3o Paulo. Em Mar\u00e7o de 2013 nossa sede, passou a se chamar Teatro Studio Heleny Guariba em Homenagem a Professora e Diretora Teatral Heleny Guariba, assassinada barbaramente pela Ditadura Militar.","endereco":"Pra\u00e7a Franklin Delano Roosevelt, 184 - consola\u00e7\u00e3o - SP\nCep: 01303-020\nao lado da Igreja Nossa Sra. Consola\u00e7\u00e3o, pr\u00f3ximo a Esta\u00e7\u00e3o Rep\u00fablica do metr\u00f4.","location":{"latitude":"0","longitude":"0"}},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/207\/file\/6185\/theatro144x144-6f2ebf4e2f4cbcee6baef28ff8989afd.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/spcultura.prefeitura.sp.gov.br\/files\/space\/207\/file\/6185\/theatro144x144-561edbb7ee2f00ef41b659c89e138c9f.jpg"},"id":207,"name":"Theatro Municipal de S\u00e3o Paulo","shortDescription":"Com o inc\u00eandio, em 1898, do Teatro S\u00e3o Jos\u00e9, a cidade de S\u00e3o Paulo ficou sem um palco para receber grandes companhias l\u00edricas estrangeiras. Foi quando, em 12 de setembro de 1911, foi inaugurado o Theatro Municipal de S\u00e3o Paulo, nascido dos sonhos de uma cidade que crescia com a ind\u00fastria e o caf\u00e9 e que nada queria dever aos grandes centros culturais do mundo. O projeto foi concebido por Claudio e Domiziano Rossi, do c\u00e9lebre escrit\u00f3rio Ramos de Azevedo.","endereco":"P\u00e7a Ramos de Azevedo, s\/n\u00ba, Centro S\u00e3o Paulo","location":{"latitude":"-23.5452412","longitude":"-46.6390132"}},{"id":1561,"name":"The Hostel Vila Mariana","shortDescription":"Ades\u00e3o \u00e0 Virada Cultural 2015","endereco":"Rua Domingos de Morais, 775 - Vila Mariana, S\u00e3o Paulo-SP","location":{"latitude":"-23.5833608","longitude":"-46.6376961"}},{"id":331,"name":"Vale do Anhangaba\u00fa","shortDescription":"O Vale do Anhangaba\u00fa \u00e9 uma regi\u00e3o do centro da cidade de S\u00e3o Paulo. \u00c9 um espa\u00e7o p\u00fablico caracterizado como pra\u00e7a, onde tradicionalmente organizam-se manifesta\u00e7\u00f5es p\u00fablicas, com\u00edcios pol\u00edticos e apresenta\u00e7\u00f5es e espet\u00e1culos populares.","endereco":"Vale do Anhangaba\u00fa, s\/n\u00ba","location":{"latitude":"-23.543722","longitude":"-46.63596"}},{"id":1527,"name":"V\u00e3o livre do MASP","shortDescription":".","endereco":"Av. Paulista, 1578 - S\u00e3o Paulo - SP","location":{"latitude":"-23.561459","longitude":"-46.65655"}},{"id":466,"name":"Viaduto do Ch\u00e1","shortDescription":"Viaduto do Ch\u00e1","endereco":"Viaduto do Ch\u00e1, s\/n\u00ba","location":{"latitude":"-23.546741","longitude":"-46.63776"}},{"id":1549,"name":"(Viradinha) Biblioteca Infantojuvenil Monteiro Lobato - Audit\u00f3rio","shortDescription":"Viradinha 2015.","endereco":"R. General Jardim, 485, Vila Buarque","location":{"latitude":"-23.5446613","longitude":"-46.6493227"}},{"id":1562,"name":"(Viradinha) Biblioteca Infantojuvenil Monteiro Lobato - Interven\u00e7\u00f5es na Pra\u00e7a","shortDescription":"Viradinha 2015","endereco":"R. General Jardim, 485, Vila Buarque","location":{"latitude":"-23.5446613","longitude":"-46.6493227"}},{"id":1563,"name":"(Viradinha) Biblioteca Infantojuvenil Monteiro Lobato - Oficinas na Quadra","shortDescription":"Viradinha 2015","endereco":"R. General Jardim, 485, Vila Buarque","location":{"latitude":"-23.5446613","longitude":"-46.6493227"}},{"id":1547,"name":"(Viradinha) Biblioteca Infantojuvenil Monteiro Lobato - Palco","shortDescription":"Viradinha 2015","endereco":"R. General Jardim, 485, Vila Buarque","location":{"latitude":"-23.5446613","longitude":"-46.6493227"}},{"id":1551,"name":"(Viradinha) Biblioteca Infantojuvenil Monteiro Lobato -  Rua Dr. Villa Nova","shortDescription":"Viradinha 2015","endereco":"R. General Jardim, 485, Vila Buarque","location":{"latitude":"-23.5446613","longitude":"-46.6493227"}},{"id":1553,"name":"(Viradinha) Biblioteca Infantojuvenil Monteiro Lobato - Rua General Jardim","shortDescription":"Viradinha 2015","endereco":"R. General Jardim, 485, Vila Buarque","location":{"latitude":"-23.5446613","longitude":"-46.6493227"}},{"id":1554,"name":"(Viradinha) Biblioteca Infantojuvenil Monteiro Lobato - Rua Major Sertorio","shortDescription":"Viradinha 2015","endereco":"R. General Jardim, 485, Vila Buarque","location":{"latitude":"-23.5446613","longitude":"-46.6493227"}},{"id":1550,"name":"(Viradinha) Biblioteca Infantojuvenil Monteiro Lobato - Sala","shortDescription":"Viradinha 2015","endereco":"R. General Jardim, 485, Vila Buarque","location":{"latitude":"-23.5446613","longitude":"-46.6493227"}},{"id":1548,"name":"(Viradinha) Biblioteca Infantojuvenil Monteiro Lobato - Tablado ","shortDescription":"...","endereco":"R. General Jardim, 485, Vila Buarque","location":{"latitude":"-23.5446613","longitude":"-46.6493227"}},{"id":1552,"name":"(Viradinha) Pistinha - Rua Dr. Cesario Mota Jr.","shortDescription":"Viradinha 2015","endereco":"R. General Jardim, 485, Vila Buarque","location":{"latitude":"-23.5446613","longitude":"-46.6493227"}}]