[{"id":"207","name":"Theatro Municipal de S\u00e3o Paulo"},{"id":"1530","name":"Palco J\u00falio Prestes"},{"id":"331","name":"Vale do Anhangaba\u00fa"},{"id":"1531","name":"Palco Princesa Isabel"},{"id":"390","name":"Elevado Costa e Silva (Minhoc\u00e3o)"},{"id":"1533","name":"Palco Arouche x Duque de Caxias"},{"id":"437","name":"Pra\u00e7a  Roosevelt"},{"id":"1526","name":"Largo S\u00e3o Bento"},{"id":"430","name":"Pra\u00e7a  Dom Jos\u00e9 Gaspar"},{"id":"447","name":"Palco Rep\u00fablica"},{"id":"454","name":"Palco S\u00e3o Jo\u00e3o"},{"id":"1486","name":"Palco Rua Ara\u00fajo - Copan (Teatro)"},{"id":"1553","name":"(Viradinha) Biblioteca Infantojuvenil Monteiro Lobato - Rua General Jardim"},{"id":"1551","name":"(Viradinha) Biblioteca Infantojuvenil Monteiro Lobato -  Rua Dr. Villa Nova"},{"id":"1549","name":"(Viradinha) Biblioteca Infantojuvenil Monteiro Lobato - Audit\u00f3rio"},{"id":"1547","name":"(Viradinha) Biblioteca Infantojuvenil Monteiro Lobato - Palco"},{"id":"1550","name":"(Viradinha) Biblioteca Infantojuvenil Monteiro Lobato - Sala"},{"id":"1548","name":"(Viradinha) Biblioteca Infantojuvenil Monteiro Lobato - Tablado "},{"id":"1554","name":"(Viradinha) Biblioteca Infantojuvenil Monteiro Lobato - Rua Major Sertorio"},{"id":"1552","name":"(Viradinha) Pistinha - Rua Dr. Cesario Mota Jr."},{"id":"169","name":"CCSP - Centro Cultural S\u00e3o Paulo"},{"id":"193","name":"CCJ - Centro Cultural da Juventude"},{"id":"195","name":"Centro Cultural da Penha"},{"id":"507","name":"Largo do Paissand\u00fa"},{"id":"354","name":"Avenida Casper L\u00edbero"},{"id":"1498","name":"Consulado Geral de Portugal em S\u00e3o Paulo"},{"id":"99","name":"Biblioteca Infantojuvenil Monteiro Lobato"},{"id":"1502","name":"Biblioteca Monteiro Lobato"},{"id":"1495","name":"Catedral da S\u00e9"},{"id":"481","name":"Casa Guilherme de Almeida"},{"id":"175","name":"Audit\u00f3rio Ibirapuera"},{"id":"136","name":"Biblioteca P\u00fablica Paulo Duarte (Tem\u00e1tica em Cultura Negra)"},{"id":"1481","name":"Biblioteca de S\u00e3o Paulo"},{"id":"419","name":"Mosteiro S\u00e3o Bento"},{"id":"1485","name":"Biblioteca Parque Villa-Lobos"},{"id":"1116","name":"Largo do Ros\u00e1rio - WiFi Livre SP"},{"id":"473","name":"Catavento Espa\u00e7o Cultural da Ci\u00eancia"},{"id":"1535","name":"Cidade Tiradentes \u2013 Avenida dos Metal\u00fargicos"},{"id":"674","name":"Casa de Cultura Pa\u00e7o Cultural Julio Guerra"},{"id":"536","name":"Cemit\u00e9rio da Consola\u00e7\u00e3o"},{"id":"1506","name":"Centro Brasileiro Brit\u00e2nico"},{"id":"1501","name":"Centro Cultural Correios"},{"id":"1497","name":"Escadarias do Theatro Municipal "},{"id":"197","name":"Centro de Forma\u00e7\u00e3o Cultural de Cidade Tiradentes"},{"id":"1522","name":"Concha Ac\u00fastica Tiquatira"},{"id":"366","name":"CEU Cantos do Amanhecer "},{"id":"1516","name":"CEU Heli\u00f3polis"},{"id":"720","name":"CEU P\u00eara Marmelo"},{"id":"387","name":"CEU Vila Curu\u00e7\u00e1 (S\u00e3o Miguel Paulista)"},{"id":"1534","name":"Palco Brasil\u00e2ndia "},{"id":"1503","name":"Centro Cultural Zapata"},{"id":"1505","name":"Palco Bar\u00e3o de Itapetininga"},{"id":"1493","name":"Cripta do Pateo do Collegio"},{"id":"336","name":"Palco Arouche"},{"id":"337","name":"Palco Rio Branco"},{"id":"1508","name":"ESPA\u00c7O OS FOFOS ENCENAM"},{"id":"474","name":"Esta\u00e7\u00e3o Pinacoteca"},{"id":"1499","name":"Igreja do Pateo do Collegio"},{"id":"1472","name":"Memorial da Am\u00e9rica Latina"},{"id":"1494","name":"Cripta da S\u00e9"},{"id":"1480","name":"Palco Test (Heavy Metal)"},{"id":"1454","name":"Memorial da Inclus\u00e3o: Os Caminhos da Pessoal com Defici\u00eancia"},{"id":"478","name":"Museu de Arte Sacra"},{"id":"1500","name":"Espa\u00e7oarte Eventos"},{"id":"1461","name":"Espa\u00e7o Os Satyros"},{"id":"1484","name":"F\u00e1brica de Cultura Cidade Tiradentes"},{"id":"1525","name":"Mercado Municipal de Pirituba - Estacionamento"},{"id":"1521","name":"Palco Ipiranga"},{"id":"477","name":"Museu da Imagem e do Som"},{"id":"476","name":"Museu da Casa Brasileira"},{"id":"495","name":"Cinesesc"},{"id":"1021","name":"Associa\u00e7\u00e3o Viva e Deixe Viver"},{"id":"433","name":"Sala do Conservat\u00f3rio"},{"id":"466","name":"Viaduto do Ch\u00e1"},{"id":"482","name":"Museu da L\u00edngua Portuguesa"},{"id":"1464","name":"Palco Alexandre de Gusm\u00e3o"},{"id":"1466","name":"Palco Passagem Liter\u00e1ria"},{"id":"343","name":"Palco Bar\u00e3o de Limeira"},{"id":"1455","name":"Garrafas Bar"},{"id":"1477","name":"Morfeus"},{"id":"584","name":"Parque Ibirapuera"},{"id":"457","name":"Sede Luz do Faroeste"},{"id":"1529","name":"Pra\u00e7a Felipe Fascine"},{"id":"1478","name":"Neu Club"},{"id":"1467","name":"Palco Pra\u00e7a dos Arcos"},{"id":"1447","name":"Pinacoteca do Estado de S\u00e3o Paulo"},{"id":"1453","name":"Museu do Futebol"},{"id":"483","name":"Pa\u00e7o das Artes"},{"id":"424","name":"Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a"},{"id":"1465","name":"Palco Alameda das Flores"},{"id":"1488","name":"Museu de Arte de S\u00e3o Paulo Assis Chateaubriand \u2013 MASP"},{"id":"1512","name":"Pra\u00e7a da Rep\u00fablica"},{"id":"1536","name":"Palco Capela Socorro"},{"id":"1463","name":"Palco Le\u00f4ncio de Carvalho"},{"id":"1469","name":"Palco Manoel da N\u00f3brega"},{"id":"1537","name":"Vila Prudente \u2013 Rua Erva Imperial"},{"id":"1483","name":"Palco P\u00fablico"},{"id":"1510","name":"N\u00facleo Experimental"},{"id":"1524","name":"Ocupa\u00e7\u00e3o Sesc Pq. D. Pedro II"},{"id":"1513","name":"Parque Trianon"},{"id":"200","name":"Teatro D\u00e9cio de Almeida Prado"},{"id":"1474","name":"Pra\u00e7a Corn\u00e9lia"},{"id":"223","name":"Pra\u00e7a das Artes"},{"id":"434","name":"Pra\u00e7a do Patriarca"},{"id":"1511","name":"Pra\u00e7a Nossa Senhora Aparecida"},{"id":"1528","name":"Pra\u00e7a Nossa Senhora dos Prazeres"},{"id":"1475","name":"Razzmatazz"},{"id":"1523","name":"Restaurante Vegetariano Apfel"},{"id":"1496","name":"Sal\u00e3o dos Arcos"},{"id":"1462","name":"teatro paiol cultural"},{"id":"480","name":"Sala S\u00e3o Paulo"},{"id":"1514","name":"Pra\u00e7a Benedito Calixto"},{"id":"1451","name":"Teatro Commune"},{"id":"1518","name":"S\u00e9 - Palco Toniquinho Batuqueiro"},{"id":"1520","name":"S\u00e9 - Palco Z\u00e9 do Caro\u00e7o"},{"id":"499","name":"Sesc Itaquera"},{"id":"492","name":"Sesc Belenzinho"},{"id":"493","name":"Sesc Bom Retiro"},{"id":"1430","name":"Sesc Campo Limpo"},{"id":"500","name":"Sesc Pinheiros"},{"id":"494","name":"Sesc Carmo"},{"id":"1476","name":"Sensorial Cervejas Caf\u00e9s e Discos"},{"id":"496","name":"Sesc Consola\u00e7\u00e3o"},{"id":"497","name":"Sesc Interlagos"},{"id":"498","name":"Sesc Ipiranga"},{"id":"501","name":"Sesc Pompeia"},{"id":"502","name":"Sesc Santana"},{"id":"503","name":"Sesc Santo Amaro"},{"id":"504","name":"Sesc Vila Mariana"},{"id":"1519","name":"S\u00e9\/XV de Novembro - Palco Geraldo Filme"},{"id":"1517","name":"Shopping Light"},{"id":"1438","name":"Casa das Rosas "},{"id":"490","name":"SP Escola de Teatro"},{"id":"198","name":"Teatro Alfredo Mesquita"},{"id":"1441","name":"Teatro da Rotina"},{"id":"205","name":"Teatro Fl\u00e1vio Imp\u00e9rio"},{"id":"206","name":"Teatro Leopoldo Fr\u00f3es"},{"id":"1527","name":"V\u00e3o livre do MASP"},{"id":"484","name":"Oficina Cultural Oswald de Andrade"},{"id":"1544","name":"Esta\u00e7\u00e3o Satyros"},{"id":"1545","name":"Igreja Nossa Senhora da Boa Morte"},{"id":"1546","name":"Palco S\u00e3o Francisco \u2013 Centro Aberto"},{"id":"1440","name":"Casa Livre"},{"id":"462","name":"Teatro do Inc\u00eandio"},{"id":"1540","name":"ESTUDIO BICUDO J\u00daNIOR"},{"id":"1416","name":"Amadododito F\u00e1brica de  Arte"},{"id":"1439","name":"Antigo Olympia"}]